【大學民主牆】仲可以點玩？今日貼「修改45條普選」 明日貼「修改1條獨立」

今日貼「要求修改基本法第45條普選！」

有無人撕? 有無人會話違反基本法？ 無！

好啦，既然無反對，咁聽日就係正下方貼「要求修改基本法第1條香港獨立！」

拿, 兩條標語, 分別只係要求修改既基本法條文唔同

基本法又係可以修改既, 支那憲法都可以修改

有乜理由只撕一條, 只係一條「犯法」, 而另一條無呢?

單係比記者影兩日相, 已經夠撚狗撚一個SEM

基本法係當年共匪同李柱銘呢堆廢老傻閪寫出黎

無經公投, 無經立法會審議條改, 所以係好垃圾, 好多BUG係入面

呢個只係其中一個BUG, 已夠玩一個SEM

留名等看傻仔出手貼 花生花生

五毛係咪好驚呢?

真係玩得死你架

有無啲除咗學生都有得做既事？唔想學生孭哂

可惜大學民主牆理論上要係學生先貼得

如果我仲未畢業, 我一早狗衝去貼啦

真係玩撚殘基本法個BUG, 支那狗柒出世界, 笑一世架

我畢左業嘛, 屌你

今日：要求取消基本法第二十二條
翌日：要求取消基本法第一條

貼：支持一國一制
會點

學生報狗衝問保安, 點解唔撕?

要求落實一國一制
貫徹喺香港落實社會主義